八旬翁藤條勒斃病妻 致電自首被捕

筲箕灣耀東邨耀明樓發生倫常命案，早上9時01分，警方接獲一名男子報案，指妻子昏迷，趕至調查後，證實女事主已經死亡，懷疑被殺，警方拘捕女事主年邁丈夫，將案件改列謀殺案處理，大批警員正封鎖現場調查。

據悉，死者與丈夫俱80餘歲，兩人的兒子早前離世，丈夫疑不堪患病妻子受苦，以及擔心未能照顧妻子，涉嫌用藤條勒斃妻子。

廢老

好慘

呢獲我撐佢呀

道德撚屌柒你無人性

請支持安樂死

安樂死都無人性?

咁佢自己呢？咁老坐監你估好易捱？

可能個阿婆唔想死

寧願自己捱

擔心自己行先一步冇人照顧病咗既老婆, 不惜親手殺死佢, 其實好撚慘

而家搞到咁班道德撚就最開心囉

發誓唔生仔既我都諗緊點解決呢個問題

個思維好撚似

the mist 結局

愛佢先殺死佢，係一套凄美愛情片

認真
呢次唔好係唔係都話人廢老

佢地個仔又死埋
真係唔想老婆受罪 其實佢都好撚慘
不過點解佢自己唔一齊死

生一個咪又係一個養2個 迫死個仔

如果個阿婆唔撚想死咁就係一套精神病片

好難聽
不過鳩估

個阿伯有機入左去先 quit

殺完又不自殺？

應該大陸有小三

其實呢單幾慘

仔又早走過自己

報得驚

一係想自己係監獄過埋
一係想確認老婆死左

amour

係我就一齊燒炭 咁樣陰陽相隔好咩

慘

即是唔相信自己死左社會可以照顧到佢老婆

而家啲廢老真係唔捱得

除左每個月少少綜援仲有d乜
真係係屋突然暈左都無人知

好多長期病患既老人都寧願快 D 走好過辛苦自己又累埋子女 。
尤其係 D 長期訓床又無自理能力個班

講真，就算係社工跟住，最盡咪一星期上來探佢一兩次。難聽講句，死左發臭先有人知。

小你老母

其實好灰

自己老咗冇能力，個老婆又有病

唉

80歲咁有力

人命黎架

你已經係一套精神病片啦

食屎啦,大陸仔

安樂死即係自己條命自己話事喎 即係鬧自己無人性?

辦法總比困難多
開心又一日，唔開心又一日點解唔開開心心生存落去呢
係香港生存已經好幸福起碼有得食，
非洲啲人好多食都冇都食

Yes ar agar

我地呢代老左就唔會出現呢個情況，
因為老左可以瘋狂打機
唔洗番工，爽

活咗八十年人到頭來變成咁其實好慘

好撚慘
要親手送自己老婆一程果下

呢鋪撐佢呀，不過佢係就自殺埋啦
但係自殺又要煩 點樣死邊度死先會帶黎最小麻煩

黑人問號.jpg

大陸仔上天涯啦

Amour

安樂死

真男人

嘩 白頭人送黑頭人 自己又年紀大 唉

唔怪之得今朝咁多警犬

死者為大

負責任

巴打唔洗晒氣同道德撚講架啦,佢地從來唔會理人感受

尊稱一聲老人家

如果係個伯伯有事，婆婆照顧開人或者可以幫到伯伯
但係果個年代嘅男人好少會識照顧屋企大小事

可能佢想死呢

呢單野堅慘

silent hill 2🤔

一念無明

白頭送黑頭

點睇都係嗰個人扮緊「道德撚」啦

廢老，有勇氣殺人點解冇勇氣面對困難？

冇老婆咪解決到問題

你快啲去死啦
就係你呢啲on9想法害死人

兩人的兒子早前離世

就咁睇真係好撚慘 落手個下一定好辛苦好難受百感交集

80 歲有d野有勇氣都好，健康上同環境上都攪唔掂

咁選擇放棄咪一啲機會都冇

難分真與假

一個人的武林

好撚慘

有時太長命都唔係好事
百病纏身但死唔去果下真係

你智力就得小三

個阿伯都應該好快跟住走 唉

佢原本都有個仔架喎

即刻諗起呢套

有勇氣殺人，點解無勇氣生存

咩邏輯

問政府

又話得公屋得天下?

阿伯要長命百歲

新聞話個仔廿幾歲
五十歲先生？

諗起juno首歌

寧願對方死先
自己留低痛苦

估唔到隔日又要LM，請大家支持簡易安樂死合法化，為有需要的人保留一份做人的尊嚴。

安樂死咪好囉

仲慘過一念無名

套戲帶出既正正係照顧者個種無耐

我係法官既話會當庭釋放個阿伯仲安排老人院比佢住

八九年前呀

因為生不如死囉
生存仲辛苦過死

好慘 個仔廿幾歲死左
佢地都捱左30年
唔知佢地呢幾廿年點過 咁老

小你老母三
死五毛連二奶都唔識用

呢單真係悲劇
個仔又死咗
老婆中風
一個人獨力捱住照顧佢兩年
絕對係好辛苦嘅事

或者會有人話可憐人自有可恨處
但有時命運嘅嘢
你係咁唔好彩都無辦法

希望唔會再有下一單

都算good ending啦
阿婆死先
阿伯有人照顧終老

廢老的命運

好慘
難以想像阿伯當時係有幾痛苦

On9 試吓你八十幾歲但係仲要照顧人睇吓你會點

唉...睇到個心真係好唔舒服

香港既老人關注方面真係差到世界第尾...
阿公擔心自己老婆一直受苦，自己行走就無人理佢，寧可親手殺死佢，呢樣野對佢黎講真係最大打擊。

自己個仔無啦啦自殺死左，對佢地已經係好傷心既事，但原來可以有更差...

唯一可以講好既野，就係阿公係監房至少好食好住，有事一定有醫生睇

好慘
反對安樂死嘅道德撚應該要長命百歲 百病纏身

佢曲啫

煩到你老母呀戇尻 唔係班死道德撚延住推行安樂死 阿伯洗唔洗親手殺老婆呀 己所不欲勿施於人呀仆街仔 鬼唔望你班道德撚個個中曬風又唔死日日攤床 到時你地就知安樂死既重要性

我諗佢冇諗過要活下去。
講真 連登仔唔係幾多個有幸 活到老都有愛。 雖然悲情，但我敬重呢老人家。